多年來，廚師們一直在追隨這一潮流，為員工舉辦地下晚宴和下班後的午餐。 見見Julia Child of Weed |Justin Jones | 2014年11月13日 
 想象一下，如果在黃金時段播出了種族歧視的言論，第二天早上的憤怒是理所當然的。 為什麼' Black-ish '有同性戀問題|Tim Teeman | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 五角大樓在推特上發佈了被先進戰鬥機襲擊的建築前後對比照片。 價值700億美元的隱形飛機終於在它的第一場戰爭中飛了起來 
 尼日利亞曾經是腐敗和浪費的代名詞，現在是投資者最搶手的目的地之一。 我是如何迷上非洲的(並寫了一本關於它的驚悚小說)|託德·莫斯| 2014年9月9日|每日野獸 
 這意味著要仔細檢查照片中最受歡迎的特徵，比如身高和對稱的臉。 挖掘Instagram模特|Justin Jones | 2014年8月15日|每日野獸 
 但我不認為這樣的事情能幫助他在戰後的條件下決定一個年輕人最適合的職業。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 除此之外，他還想留下來退休，這是他年輕時就沒有做過的事——結婚後就沒有。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 我求你們不要為道與我爭吵; 一些離職後的參與者並沒有更高的動機。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 但後面那篇文章卻讓人激動不已:它的名字叫《發現巴西》。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 他衝進後艙，跑到他們存放工具的地方，回來時手裡拿著一支噴燈。 令人震驚的故事，1931年5月|